{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079058",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "비비모스"
    },
    "text": "天安市東南区城南面薬水路130に位置するグルメ店です。 ここでは飲み物や食品を提供していますが、すべての製品は手作りで行われます。 飲料には高濃縮シロップ、マカロン、メレンゲクッキーベースが使用され、食品には手作りのベースが使用されます。 このおいしいお店はサンドイッチとサラダメニューにも数えられます。 位置は木川城南面木骨貯水池から前の方向に少しだけ上がってくると左側に位置しています。 営業時間は毎週土曜日から火曜日まで11:00から20:00で、休業日は毎週月曜日と金曜日があります。 金曜日は15:00まで営業しており、材料の準備で締め切ります。 ドリンクメニューとしてはアメリカーノが4,500ウォンで提供され、サンドイッチメニューはハムチーズ、ホットチキン、わさびクラミ、チキンテンダー、ハッシュドポテトサンドイッチが6,500ウォンで提供されます。 サラダメニューはかぼちゃ、エビフライ、鶏ささみ、チキンテンダーサラダが8,000ウォンで提供され、ホットドッグではスリーピーゾー、お好み焼き、コールスローホットドッグが7,000ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグルメ店はどこにありますか？",
            "answer": "天安市東南区城南面薬水路130に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店では何を提供していますか？",
            "answer": "飲み物や食品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような製品が使用されていますか？",
            "answer": "高濃縮シロップ、マカロン、メレンゲクッキーベースが使用されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "サンドイッチやサラダのメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎週土曜日から火曜日まで11:00から20:00です。"
        },
        {
            "question": "休業日はいつですか？",
            "answer": "毎週月曜日と金曜日が休業日です。"
        },
        {
            "question": "金曜日の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "金曜日は15:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "アメリカーノが4,500ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "サンドイッチメニューには何がありますか？",
            "answer": "ハムチーズ、ホットチキン、わさびクラミ、チキンテンダー、ハッシュドポテトサンドイッチがあります。"
        },
        {
            "question": "サラダメニューには何がありますか？",
            "answer": "かぼちゃ、エビフライ、鶏ささみ、チキンテンダーサラダがあります。"
        },
        {
            "question": "ホットドッグメニューには何がありますか？",
            "answer": "スリーピーゾー、お好み焼き、コールスローホットドッグがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 347
    }
}